岩岩入左823

92 好驚高追左
各位823股東點睇星期一

入823睇短期？

823短炒？新玩法？
星期一跌你好止蝕了

92.3入左1000股

股joy post

咁大信心？